［多圖]其實CLC有個成員幾gfable

佢真係好得意啊

好鍾意啲唔好好po相嘅女仔

都係不了

唔好咁啦導清佢好好㗎

眀明咁Q！

我只g持牙港

支持！

我b

101比佢bang bang個look吸引到

呢排都有個眼罩look

有真正d

Q！到！癲！

乜水

Buff完都空無一物

我條女！

好想佢地快D回歸

OK wor, 名呢？

聽都未聽過

好掛住佢地，就嚟痴線

權恩彬

連學友都唔識，好打極有限

係咪轉晒做youtuber

G